喺螺旋丸面前，千鳥/雷切算唔算係垃圾招？

兩招都係直線突進嘅近身攻擊，
但千鳥/雷切要用寫輪眼輔助先得，螺旋丸唔駛(哩個有冇人解釋到)，螺旋丸慳好多卓羅
卡卡西甚至提過千鳥一日只可以用幾次，用太多就會死
而且螺旋丸係形態變化嘅極致，
未加性質變化，破壞力已經勁過千鳥

加上螺旋丸唔駛結印，又冇咁嘈
咁點解卡卡西實戰唔用，冇咗寫輪眼之後，要整招紫電出黎，唔用螺旋丸？
仲有就係雷切/千鳥喺形態變化上有咩獨到之處，千鳥流、千鳥千本哩啲招除咗係雷遁之外同千鳥仲有咩關聯？

雷切咁撚嘈點樣攞黎暗殺?

希望呢個po 唔好刻意離題

玩得多真係唔好笑

又引世界大戰

雷切S級忍術都仲有得鬥，千鳥A級就肯定冇

陣間講講下就開始講千鳥同雷切

就係因為螺絲丸太屈 所以佐助既忍術比嗚門多

班柒頭已經講緊

我都想知
結完印果下成村都醒撚晒啦屌

咁撚光 暗殺條毛

螺旋丸完勝
但難學好多
鳴人學到都係主角光環姐

佐助點解唔用

連木葉丸都識

螺旋丸仲有幾種變化
相當屈機

千鳥都多啦
係雷切少

咁千鳥/雷切都有好多變化
不過又嘈又要結印又用勁多查克拉真係狗也不屌

木葉丸阿爺係火影黎
皇親國戚先有得學

其實神威雷切係咪真係咁撚勁

講真睇唔出千鳥有咩特別
咩千鳥流根本就係普通雷遁

有冇人答到點解螺旋丸唔駛寫輪眼？

其實好多餘 原本用對眼望一望就神威到
加落雷切度變左要接觸先神威到

我到宜家唔明個原理係點

之前卡卡西好似話過冇寫輪眼速度會太快打唔中人

千鳥要用寫輪眼輔助
但有寫輪眼就可以學到螺旋丸
所以話千鳥用嚟把撚
根本就係卡卡西細個發明嘅失敗招數

反而係唔明點解雷切千鳥要寫輪眼先用到

自尊心

話螺旋丸快個d
係咪未聽過4代火影名號
金色閃光啊，
區區螺旋丸快？ayfkm？

至於點解學唔到
個個學到主角就唔特別啦，
仲叫咩主角啊

卡卡西望一望就copy到螺旋丸啦

想問一個問題
但次次都俾人無視...

離題一問
動畫既大結局其實係咪699集
因為700集開始已經九唔搭八 似回憶
所以就無追落去

yes 不過佐助真傳(704-707集)值得一睇

係呀 其他外傳黎

外傳動畫化黎

後面有一篇講佢地幫鳴人準備結婚禮物 好撚好睇
火影D日常係幾高質

What 7 u say?

千鳥銳槍先係最強暗殺招 可以殺到大蛇丸同團藏

上面有人話螺旋丸要用寫輪眼吖嘛
咁我咪話4代招時空忍術仲快囉
至於鳴門 唔解釋了

螺旋丸唔可以遠距離開始結印用掛。
做唔到突刺既效果。

螺旋丸唔洗結印

我覺得係噉
千鳥/雷切雖然嘈但因為身體活性化令施術者極快向前衝刺達成刺殺
正因衝得太快要寫輪眼去睇動作再避開前面啲嘢
螺旋丸唔使寫輪眼係因為用影分身佯攻/瞬身
而且又冇衝得咁快
至於結印煩
你估螺旋丸易chok咩
唔係鳴門有個分身幫手佢要勁集中精神搓粒嘢出嚟
而且係因為鳴門多卓羅先好似出得好輕鬆啫
所以嚴格嚟講千鳥/雷切易學又快出
不過因為螺旋丸係形變之極所以威力勁啲

佢係咪有乳癌

其實3代火影有咩勁

被時代淘汱嘅柒頭黎

應該係幻術

個個都以為佢係最強火影

手裡劍影分身術 獨步天下

忍術教授

係火的意志呀

咁佢都係去到目標附近先結印 又唔係喺村口結完印 全程keep住個雷切行半個鐘先搵到個目標人物殺佢 就算嘈同光都係一吓嘅事姐

但卡卡西次次用都成功

次次都諗如果佢去到忍界大戰都未死 要帶頭打班同帶土嗰啲痴線佬會點打 可能白絕都收佢皮

我以為得我一個睇唔明

次次火影post都會離題

雷切係貫穿，皮硬都檔唔到
螺旋丸係破壞，皮硬就無事

所以雷切暗殺is better

係勁嘅 頭都冇埋

都唔係結完印先去殺
一路結一路接近 最近果下結完即落手殺

醫院天台佐助同鳴人個場
千鳥(當住同雷切同一樣嘢先)同螺絲丸一齊撞落個水缸到 螺旋丸打到水缸後面爆晒喎 千鳥淨係打到前面

你見最終戰
鳴門螺旋丸要佐助千鳥+加具土命先平到手就知咩事啦

千鳥打外傷，螺旋丸打內傷
利申鳩up

馬爻
口吾
至刂

唔知點解諗到個畫面好撚好笑

佢話快呀麻....作者未1諗到就創招jet
睇過忍空就知佢連招都係抄人

螺旋丸都係外傷
全身皮膚細胞完整分解晒

詳情睇返角都驗屍綱手點講

個招螺旋手裏劍黎喎
淨係講螺旋丸可能得小小外傷，內傷為主
千鳥就同刀傷差唔多

睇番第一次打兜咪知咩事lo

明明打角都已經畫埋比你睇點暗殺

果招係風遁·螺旋丸
螺旋手裹劍係妙木山練出黎架

世界大戰

螺旋手裹劍唔係同卡卡西一齊練架咩

妙木山練既係仙術版，原本都係叫風遁螺旋手裏劍

屌笑左

我記得個陣解說係話 螺絲丸係未完成 要加風屬先完成 雷切/千鳥就係螺絲丸+雷 半成品

招鳴人練成後招野成粒手裏劍咁 鳴人改左個名叫風遁·螺旋丸手裏劍

本身就係卡卡西 後尾阿斯瑪死左 卡卡西要帶班靚出去報仇 得返大和陪佢

樓主專心睇morning娘啦，做咩黎引戰

螺旋手裹劍

中間個粒就係螺旋丸

有得咁計架咩
你可以話係螺旋丸既形態變化
新招黎

螺旋手裹劍係螺旋丸演變出黎 同大玉螺旋丸一樣
算係新招黎

無咁嘈

嘈啲唔會感覺上勁啲咩

除左千鳥 螺旋丸都有排講

仲有咩可以講？

天照同加具土命？
豪火滅卻同豪火滅矢？
飛雷神同螺旋閃光超輪舞吼參式？

千鳥快過螺旋丸

係卡卡西少卓羅定真係招技耗卓羅？

千鳥要求快同準

螺旋丸要求卓羅夠同威力集中

掂到d電即刻發動神威囉

同神威手裹劍一樣囉原理

將神威卓羅轉移到手裹劍度

接觸點發動神威 變左長範圍技

比起定點發動緊係好D

定點神威打得一點

神威雷切/手裹劍打直線

個招叫螺旋手裡劍

螺旋丸打兜傷害一樣

不過個陣冇詳解

9up
千鳥/雷切可以連殺幾件
螺旋丸唔得

你睇下 卡卡西點背刺 角都就知

兜外傷醫好曬
但都係因為內傷太重訓低

千鳥/雷切唔可以慢慢用?

睇返動畫卡卡西打角都
屌你雷切插中角都先響既

螺絲丸講求旋轉同集中，即係好似鑽頭咁，後勁凌厲
千鳥/雷切講求速度同貫穿，即係好似利劍咁，集中破壞一點

以為而家係木葉住添

3代： 手裡劍影分身
帶土：........！

慢慢用即係紫雷囉

螺旋丸可以分比人用 即使普通人都可以出到勁大既螺旋丸

話曬係歷代最強火影，帶土都要比下面

話三代勁嗰時仲係好前面
當時穢土二代目只係用咗招水陣壁，已經有暗部感歎：冇水嘅地方都用到，不愧係火影！
後面大和輕輕鬆鬆就整咗個大瀑布出嚟

三代最好表現係同時用五遁抵消阿飛招野，
用金剛棒一棍擊退九尾，
同埋屍鬼一換2.5
算係咁啦

螺旋丸係將查克拉形象化
點會用得少

三大瞳
有2隻係木葉量產
其他忍村點撚打

不嬲係木葉大晒
千手 宇智波 一開始已經贏晒

屌
叫佢重睇啦
結佢老母印咩

身體活性化係邊度講？
我記得千鳥都係要助跑
同埋幾次螺旋丸對千鳥都係郁得差唔多快

點解火影post成日有人衝出黎9up
又唔係假膠
重睇啦大佬

其實螺旋丸唔係即係將卓羅集中變做一個波咩 點解要結印

木葉丸都用到螺旋丸喎

卡卡西夠少卓羅啦，
佢嗰陣都好輕鬆就整到螺旋丸

咁神威螺旋手裡劍咪好撚勁？
掟出去可以變個黑洞出嚟

黑洞有吸力
如果係萬像天印・神威螺旋手裡劍就有呢個可能

兩個原因啦
1. 控制查克量技術純熟
2. 可能用寫輪眼copy過水門

4代用螺旋丸 單手一野就chok到出黎
千鳥又結印仲要用哂兩隻tim

所以我都唔明當初卡卡西係點陰到角都

卡卡西嘅S級奥義雷切，係因為可以切斷大自然嘅閃電而命名，
而佐助嘅S級奥義麒麟，原理就係引導大自然產生嘅雷電，
同樣係S級奥義，喺技嘅描述上，雷切係完全壓制麒麟，
佐助要整招麒麟出嚟借用大自然嘅力量，原因只可能係佢嘅A級千鳥唔夠水準，未達到卡卡西雷切可以超越大自然嘅level
結論：雷切>麒麟>>>>>>>千鳥

螺旋丸一定要有野輔助先勁
Eg 仙術、飛雷神

千鳥/雷切咪要用寫輪眼

麒麟勁過雷切好多wo 要用到千鳥引雷

螺旋丸速度慢d 雷切要沖刺

點解畑鹿驚成日都好似好虧咁？
晚晚打飛機？

自來也本咸書...

唔係宇智波血統熄唔到usb
本身已經消耗緊查克拉
拎個護額遮住都擋唔晒

block撚晒班千鳥雷切撚

麒麟嘅威力冇靠千鳥，成招賣點就係借用從天而降嘅落雷

而雷切就係斬斷天雷
只係佐助一來係男二，二來搞落好多準備功夫，所以先睇落勁

今個post佢地唔算離題喎

突然諗起樣野
第日會唔會沙津向天放火
佐神引雷放麒麟

依家佐助用千鳥都係單手結印姐
同埋卡卡西後期用雷切都唔洗on99 咁衝埋去 可以瞬身埋去

同埋寫輪眼淨係copy 到要結印既印術
至於點解卡卡西可以學到螺旋丸 係因為佢係copy ninja

老實講 招技係水門研既
佢教過柒西一d都唔出奇

反而招技變左自來也既普攻好笑d

結乜撚野印丫，都係睇劇情需要嫁姐，三招印象中都好似見過唔洗結印/影分身就出到，最好例子就係卡卡西插角都同埋

Up少左一張

其實螺絲丸本來就係單手chok出黎 係鳴人廢先要影分身
打角都影埋個結印比你睇就做唔到突襲效果啦

唔同意
寫輪眼copy到動作
小李啲體術

最多咪copy埋d咩表裹蓮華
唔識開八門有咩用

千鳥係螺旋丸注入雷遁失敗後研發
咁姐係柒西第三次忍戰就已經識螺旋丸
姐係螺旋丸係佢自學而唔係copy

冇講過 你話佢自學/copy/水門教都得 任你up

我係度諗唔識單手結印，當一隻手捉住人既話要用千鳥呢類招係點出
後期就唔計啦 但上面佐助捉鳴人個張係點出 結左印先捉住？

咁雷切係咪千鳥既靜音版

咪聽佢地吹，佢地永遠冇圖，係到FF

1. 普通版螺旋丸已經可以同千鳥打和，之後仲要有風遁螺旋丸做加強
2. 更加唔好講螺旋手裡劍
3. 螺旋丸木葉丸都學得識 千鳥要寫輪眼先學得識
4. 佐助對千鳥開發既形態變化雖然實戰幾有用，但係威力欠奉

結論，千鳥/雷切勝在睇落型啲

其實第四點，千鳥係佐助手上有好大的開發。
淨係千鳥形態變化成一把超長槍，由近距離變左做中距離，千鳥流對體術有極大優勢。

點解千鳥要寫輪眼輔助？

卡卡西都講過係人都開到門

爭在開到幾門

因為用千鳥果陣要高速衝埋去 冇寫輪眼睇唔清楚人既動作好易衝緊果陣比人打或者打唔中人

copy 到體術+要結印既印術
但螺旋丸係唔洗結印既印術嘛

螺旋丸一樣要衝 唔駛寫輪眼
雷影嗰招又係高速直衝 勁快 又係唔駛寫輪眼
八門應該係最快 都係唔駛寫輪眼
講真唔係快反而唔駛寫輪眼咩 夠快人地都反應唔切去避啦

Ž

話說千鳥流嗰啲算咩千鳥？
千鳥流=普通雷遁放電
千鳥刀=普通雷遁+卓羅刀
好似咩雷遁都當得係千鳥咁

話曬螺旋玉 個 靈感係尾獸玉

二來 四代綽號木葉的黃色閃光

得佢捉人邊有人捉佢 以佢個機動 快到跟本得佢打中人 唔會比人反擊

相反千鳥純直線突刺 四代都講到明無寫輪眼一定比人反擊

所以重點其實係飛雷神到

調番轉比雷切4代 就算又嘈又光 一樣飛雷神插死你

你都識講八門最快，班都避唔撚到，洗鬼寫輪眼咩
雷影全身活性化，又有雷鎧甲，無寫輪眼一樣可以反擊
問題你卡卡西快極有限，又唔係必中
無眼既話人地避到就好易反擊到

鳴人有鬼佬dna 先做到

千鳥流只係改變形態既千鳥 千鳥流唔計入千鳥既話
螺旋丸手裏劍都唔算係螺旋丸啦 近身技變左成粒車出去

雷遁．千鳥鎧甲！！
說明：將形態變化的千鳥査克拉覆蓋在身體上，進行高速移動。

乜唔係螺旋丸哂卓羅所以卡卡西先整左招雷切咩

其實呢個的確係ON9
根本完全唔關千鳥事
只可以話當初佐助一學雷遁就學千鳥,所以之後既雷遁都係BASE ON千鳥既基礎去發展
所以對佐助黎講呢幾招都算有d關係,因為要學完千鳥佢先自學諗到呢幾招應用
但就咁正常黎睇就毫無關連

雷切係螺絲丸加入性質變化嘅失敗品

求出處

諗諗下其實千鳥同螺旋丸對撞左咁多次
只係得團藏橋個次係真正平手過
其他最威咪就係須佐千鳥vs尾獸玉
其他次次對撞都係100%各自加料之後平手
btw劇場版千鳥爆殞石又點計，卡卡西明明有雷切對一舊死物都唔敢衝，雷影仲要用到高射炮
其實唔係睇招而係睇人用咋嘛，重人不重質
佐助用豪火球都滅到水遁就已經睇得出唔關技事
所以最終得出結論 佐助千鳥=鳴人螺旋丸>卡卡西雷切

補充少少 咁如果劇場版由鳴人黎爆殞石既話又應該用邊招 用螺旋丸又夠唔夠衝力爆舊殞石呢

次次對打鳴人都無諗過想佐助 實有留力
反而佐助一直想殺鳴人

變九尾直接尾獸砲
或者多重影分身狂扔螺旋手裏劍

螺旋丸or尾獸玉
btw,卡卡西嗰幕真係好柒，企定定等粒隕石擲落嚟

咁論標題講法千鳥都唔係垃圾姐
btw果幕好似打爆左之有d碎仔飛出黎
如果用螺旋丸打得爆既話係咪已經成個碎曬
不過點睇都係冇個種衝力

鳴門學風遁果陣講

第三次忍界大戰卡卡西第一次實戰用千鳥，係四代幫佢擋曬人哋啲苦無，唔係卡卡西一早死左。同埋佢最後都中左一刀，係四代及時用瞬身救番佢。寫輪眼就係用嚟洞察

千鳥係忍術
螺旋丸唔係忍術，純粹係將查克拉聚集係手

螺旋原先係加埋四代先叫完整，因為係要配合飛雷神同瞬身嘅速度，後生三代雷影見識過。螺旋丸壓縮太量卓羅，卡卡西出到都冇威力。

其實夜凱撻左Q，打咩左小小，踢唔中心臟，如果唔係火影果集已經大結局

因為螺旋丸唔使結印可以埋到身先出技
唔似千鳥要老遠就結印開技再突擊

戇撚鳩，膠都費時俾。

螺旋丸4代用係配𣊬身直接閃埋去打
自來也係埋到身先出波
嗚門木葉丸用影分身呃鳩人
全部都唔係直接衝埋去

雷影直接用雷遁包全身加攻加防加反應

八門係直接將身體能力夾硬buff 上去
咁自然係力量速度反應一齊buff

六道班用地爆天星放隕石果陣
鳴仔都用用影分身放手裡劍打爆晒佢

飛雷神呢啲𣊬移技駁乜都勁
悟空都係閃去人哋後面放龜波啦

千鳥要有咁上下速先出到 仲要配眼唔係自己眼跟唔到速
螺旋丸勁左威力同範圍 千鳥玩單點突刺暗殺
係佐助自己戇鳩成日用千鳥打螺旋丸
btw 有速嘅話仲玩千鳥咩 直接學4代用螺旋丸啦
卡卡西係4代條 佢自創嘅技點勁過4代

而家佐助都有天手力配千鳥 根本已經變左唔洗結印咁濟

千鳥係一點(指尖)放出查克拉，再加電屬性加強貫穿力，務求做到一擊必殺(卡卡西打角都)

螺旋丸比較係大範圍(掌手)持續釋放查克拉再加以旋轉切割對方(自來也打樹果part)

因為自身速度愈快 千鳥貫穿力(突刺強度)愈強
所以初學者要透過助跑加強速度
但同時俾四代話速度太快自己肉眼同肉體會跟唔上
突刺失敗俾人反擊時就一定避唔到，會硬食

寧次出回天果集唔記得邊個講過話正常人只可以一點或一個範圍釋出查克拉
要做到回天全身釋出查克拉
普通人根本無可能
除非有白眼睇穿穴道知道自己咩位可以釋放查克拉

就算釋出都要較自身旋轉先做到查克拉旋轉

所以單手做到持續旋轉係好困難

卡卡西天生比較小查克拉
再加上有隻超食查克拉既寫輪眼
所以根本唔適合用持續釋放查克拉既螺旋丸

所以千鳥比起螺旋丸更適合新手用

土遁水遁新手點學先

實戰中螺絲丸唔會穿，中雷切會穿(好似係)

我諗千鳥同螺旋丸難學程度差唔多，
可能仲難學過螺旋丸，
天才型佐助用寫輪眼學千鳥都學勁耐，中忍試前有成個月準備，都仲要學到遲晒到；
鳴人蠢，唔駛開影分身吸經一星期內都學到螺旋丸，木葉丸更加係回憶吓就用到

查克拉消耗方面，千鳥係寫到極耗查克拉，加上要寫輪眼輔助，更加耗查克拉，
佐助初學嗰陣一日用得2次，一部尾開埋咒印都係得3次，卡卡西就4次

加上千鳥冇雷查克拉就學唔到，冇寫輪眼就中唔到
點睇都係螺旋丸好學啲

佐助一早學好千鳥架啦
記得我愛羅回憶想去殺佐助果陣
佐助已經識出千鳥
遲到就真係劇情需要同懶型
仲有佐助係果一個月入面
除左千鳥仲要學識剋制咒印 體術 適應高速度
同埋千鳥本身就屬於 型態變化+屬性變化
同螺旋丸單純型態變化唔同
佐助仲要學識雷遁先可以練千鳥

其實嗚人學忍術天份真係咁差咩
明明嗚人極快學到螺旋丸 仙人模式仲完整過自來也

螺旋丸鳴人學咗好撚耐架
仲要取巧先做到

忍界大戰個陣咪試過全員出土遁囉

一個星期叫好耐

飛雷神你試下反應慢少少
比人反cup都似

加埋一二階段起碼一個月

佢學仙人mode都係識開分身掛機啫
如果其他人有佢咁多卓羅一樣得

就算唔計九尾佢都係母幹撚
渦卷血統查克拉量係特別高既

想知天天同金角打邊個win

金角爆一爆九尾都秒左天天啦

岩
鹿丸都係父幹撚,影子術係家族秘技,唔係出世係奈良家佢會上到位?

鹿丸靠個腦喎

岩
寧次都係父幹撚,白眼柔拳係家族遺傳同秘技,唔係出世係日向家佢會比人叫天才?

岩
佐助都係父幹撚,寫輪眼豪火球係家族遺傳同秘技,唔係出世係內輪家佢會跟到大蛇丸?

喂你識唔識架

岩
六道都係母幹撚,查克拉係外星人家族遺傳同秘技,唔係大筒木佢會比人叫仙人？

boruto 佐助用千鳥流既時候係要結印
雷影活化洗唔洗結印

作者原意就知每個家族有啲野特別

春野家特別平

旗木一族有白頭髮？
猿飛一族有火之意志

話說白牙講到同三忍齊名
居然冇比兜穢土出嚟
嗰陣我仲好期待父子對決，白牙畀buff柒西

仲有三忍個朵講到傳說級咁響
賜朵嗰位山椒魚半藏表現居然咁廢
真係唔明

卡卡西算唔算係比隻眼害左？
細個果陣無寫輪眼己經係天才忍者仲要勁快變中忍

穢土本身能力唔係100%
加上三忍打山椒魚果陣
自來也無仙術 大蛇丸無禁術 鋼手無百豪
根本就無得比

其實佢好勁架
連登仔成日踩佢

半藏係咪俾三船剋死
唔記得咗

自來也當年連螺旋丸都未識
好似仲用緊針地藏同d低能火遁

講到尾 兩件由細打到大 去到可以爆地球咁濟 都跟傳統最後一擊用返螺旋丸vs千鳥 雖然佐助加埋加具土命 但都55波 各無左一隻手 咁已經證明左螺旋丸一定勁過千鳥

雷切 千鳥 停啦好嘛

佐助仲要係由上面跳落黎出千鳥
鳴仔係跳上去
計埋物理既話 螺旋丸大勝啦

on9 一問
大蛇丸姓咩？

大

五行中 水係最少技加最廢

得鬼膠用得勁

當二代火影冇到

二代水盾根本係雞肋
有身加穢土使鬼用水
招大仲要係互乘起爆符
照我睇只係得鬼膠挽水挽得真係勁

[世界大戰]互乘起爆符勁啲定手裡劍影分身勁啲

其實千鳥雷切係有咩分別？

牛排jar jar聲

咁你都好意思問

其實真係一D 都唔好笑

玩到爛

三代最強火影 唔使問啦

認同你講千鳥係喺手放出卓羅再加上雷屬 講求係貫穿力
但螺旋丸係令到手心集中一堆同方向旋轉既卓羅再集中落一個球形到 講求係旋轉力

你比千鳥打中你係會比人刺中穿過
但螺旋丸係會比人打中有一道旋轉力喺你身體穿過

當道旋轉力由手心打落去就會釋放 旋轉會慢慢加大 所以解釋到點解當時個水筒得後面爆

千鳥要用眼黎幫手第一當然係招技快啦 第二就係你想慢都慢唔到
上面講過千鳥講係貫穿既招式 如果刺落對手身上既角度唔同都好影響佢既威力
所以正確用法係應該計好角度以直線高"隊"埋去 當然如果夠快或者懶型Z形咁沖埋去都得既
有人話會好嘈 其實控制得好 出招者喺擊中目標前一刻先大量放出卓羅就可以減低被發現既機率

先唔好講個人快定慢 有眼定無眼
對於天生雷屬卓羅既人黎講千鳥會易學好多 因為佢要佢只要集中喺手放出大量卓羅就可以
唔似得螺旋丸要喺手心集中同方向旋轉既卓羅之後仲要整個波出黎 中間仲要keep住個旋轉唔可以亂 唔係就爆
但如果天生唔係雷屬卓羅就唔同講法 學千鳥除左要集中放出大量卓羅仲要apply返雷屬落去

破壞力黎講千鳥完全唔係螺旋丸果皮
但千鳥比螺旋丸更加有殺傷力

舉例 如果喺5塊版面前出同一招
千鳥會係打穿左一個窿 但螺旋丸係會打飛/爆哂啲版

無其他術輔助 手裡劍影分身勁d

互乘起爆符明明係時空忍術一種
點都勁過手裡劍啦

我諗天天啲忍術都勁過手裏劍影分身

關咩事，講緊佢仙人模式幾乎完全無青蛙化先叫完整。
自來也個鼻有蛙化到。所以唔完整。
自來也咪一樣要分身掛機（肩上二隻青蛙）。
不過當年嗚人因為有九尾所以無法同二隻青蛙同步姐。

忍術=/=仙術

其實好中意大蛇丸呢個角色

互乘起爆符好似仲勁過小南嗰招
一張無限炸無限疊加 同 勁多張瘋狂炸一段時間

挽你老母咩

Show Blocked User - 雞肉多利亞

千鳥個名型D

咩料？

屌你老母文盲小學雞

個玩字有幾難打呀?

如果比達出龜波氣功
你會唔會屌出聲

定位唔同

互乘起爆符係定點連環無限爆 破壞力極集中 而且係自殺式攻擊

小南六千億張起爆符 根本係玩符海玩大範圍 諗住十分鐘內帶土去邊都爆得死佢 (失重+D符全方位痴上身神威唔夠快飛去時空間)

反而想知整停互乘起爆符係咩原理

雷切係本名 即係有電既手刀

千鳥係卡卡西 用雷切殺死一千隻雀仔練成 勁好多

主要係覺得個個放地圖炮嘅時代 仲用起爆符炸人好小家

大家都係中文字
不用分得那麼細

On9 成堆錯字影響人睇仲咁串
( Show Blocked User - 雞肉多利亞 )

個個係風屬螺旋手裡劍

火影世界第一

即係通靈起爆符囉

挽你老母

啲起爆符上面個術式特別啲
一張起爆符爆完會自己通靈起爆符 嗰啲起爆符爆完又再通靈 無限咁loop

話說手裏劍影分身有A級
水龍彈瀑布術哩啲都係得B

手裏劍影分身可以愈變愈多
雖然都係俾人爆頭

點解二代有咁多符俾佢通靈

千手

但佢唔係靠寫輪眼抄技咩？
同埋無寫輪眼就創唔到雷切千鳥，
你地無得嘈邊個勁D

卡卡西無雷切無抄技淨係食腦玩老豆把刀未必有今日成就

阿斯瑪冇血繼蠢過柒西都咁勁
柒西冇眼咪專注喺其他方面囉

卡卡西外傳講得太少啦
無從稽考

以而家佐助既技術都可以完美出到螺旋丸 但鳴人呢世都唔會出到千鳥不過螺旋丸互憾螺旋丸真係好睇咩

其實鳴門有出過飛雷神+螺旋丸
劇場版 忍者之路 用同佢老豆同一方式打低帶土

唔係飛雷神黎...

唔係咩？咁係咩？

仲有漩渦 一族

體術八門又係木葉 又有三忍 醫術 科技 仙術

嗚門邊識飛雷神
而且唔係跳去佢上面
最大機會係把苦無係嗚門分身

單係有宇智波已經屈哂機 根本成套火影就係圍繞宇智波 帶土同斑對抗全世界仲要差啲成功

首先有幾點要下
第一千鳥即係雷切雷切咪即係千鳥，點解要突登分成兩招後講咁，Guy第一次見佐助用個陣就已經解釋左
第二千鳥係一招以極高速進成攻擊既雷遁忍術，所以會因太快而只能直線攻擊不能轉彎，一黎太快而人既眼跟唔上，二黎反應唔切，四代見卡卡西第一次用之後就同佢講招術好危險，因太快如果有野阻住會傷害到自己，而寫輪眼給予佢既超強動態視力彌補左依個弱點
三黎雖然唔知幾時創出黎但係描述佢第一次出係十二歲左右，根據招術既危險程度同攻擊力各樣分析，卡卡西應該唔係用左好多時間創出黎，但畢竟未到完成階段，到有左寫輪眼先正式完成。不過重點係四代用左三年既研發出螺旋丸（記住係未完成因未加性質變化），先唔理兩個既師徒關係唔理咩師傅一定勁過徒弟亦唔理年紀，論天才，兩個都被譽為天才，但講到開發改良創出新既術依點四代絕對比卡卡西高，令到形態變化臻至極致而創出螺旋丸，相反卡卡西如果唔係有左寫輪眼都唔知點完成招術
四黎見到巴打講卡卡用寫輪眼一眼就copy螺旋丸，首先寫輪眼就係有咁既功用，唔係卡卡西就唔會被人叫做複製忍者啦。不過就算copy左又點，一定要出架咩，點解要特登出自己唔擅長既招打人地既絕招，用返自己最擅長果招唔好，因唔慣唔夠人打點算

知少少物理都知螺絲丸就好似子彈咁，突剌點會廢過千鳥
千鳥得切斷能力可能勁過螺絲丸

唔講都唔知
Science人才出頭天要來了

其實柒西講過 千鳥係佢當時學螺旋丸加入性質變化既副產品黎

螺旋丸係形態變化 因為柒西唔可以同時掌握形態同性質變化 先用千鳥

嗚人同時掌握到先得出螺旋手裡劍

螺旋丸打中近距離好有優勢 除非話有四代既飛雷神咁就用乜都勁

千鳥比較似係遠距離突襲 務求一擊必殺
但當然 千鳥都可以近距離咁用
但威力應該遠遠弱過螺旋丸

天台打交個次咪講得好清楚邊個勁

千手同宇智波停戰之後拉埋其他族建村嘛
其他村都係學佢咋喎
梗係木葉最撚勁

咁你又由得上面啲人講千鳥突剌勁啲

木葉真係玩撚晒...最強輝夜嘅2個仔羽衣羽村啲後代都喺晒木葉到(羽衣:千手 漩渦同宇智波,羽村:日向)

想像個畫面笑左出聲

話千鳥嘈既可以重睇 （可能係有嘈同唔嘈版）
卡卡西用千鳥無聲咁殺左角都一條命

咁所以雷切S級 千鳥A級

我話係千鳥嘈唔可以暗殺

btw 佢嘈可能係節目效果 千鳥即係好似一千隻鳥咁嘈掛 漫畫又無聲聽到既

ok

後期千鳥已經唔洗衝住出 即刻出都得就算有聲都係個一瞬間

六代卡卡西冇左眼係咪垃圾?

認真，覺唔覺雷切個命名好鳩
點解用電流會切到雷電???
卡卡西係咪鳩噏

食腦

綱手都打贏佢啦

千鳥
傳說日本戰國時代的武將立花道雪曾經在暴風雨中在樹蔭底下躲雨，就在一道閃電劈落時，即將被擊中的道雪拔出愛刀「千鳥」將閃電劈成兩半。後人將道雪斬雷之事，延伸為將雷神切開，道雪也在此事後將刀改名為雷切。事實上立花道雪被擊中樹身的雷電經地面導電擊傷，終身半身不遂。

唔好咁認真啦

逸事[編輯]
1.傳聞道雪年輕時(35歲，推算大約為西元1548年)，在盛夏炎熱之際的6月5日，於樹下乘涼午睡時遭遇雷雨，並且有一道雷打向道雪，道雪下意識的拔起愛刀「千鳥」揮斬，腳也因此而受了傷，然而道雪於戰場上的勇猛加上此大難不死之事，逐漸被美名為雷神的化身。而就算腳受了傷，腿力也不比健全者差，往後的戰役仍有配鞍騎馬奮戰的紀錄，晚年才由六名士兵負責抬輿，坐在輿上每為先陣激勵士兵作戰。愛刀千鳥則因此改名為「雷切」

邊個版本先係真

岸本真係抄咗好多日本神話架
八歧大蛇比須佐之男斬已經係啦

就侐為左跟神話
搞到八尾變左隻牛頭八爪魚

三代係垃圾火影
六代卡卡西無眼又係垃圾

每三代出一次垃圾火影
我估第九代係木葉丸

九代係佢既話邊個八代

九代應該係佐助個女
如果仲繼續出既話

係都木葉丸做先 先到佢

我諗無眼卡卡西可能都打得贏三代

無可能，
三代啲手里劍影分身飛埋去佢根本避無可避

土流壁

帶土唔係有求道玉 晨早俾三代ko左喇

三代係歷代最強火影
如果以全盛期出現，輝夜都未必夠打

傳說有好多版本，但就咁睇黎，道雪真係做過避雷針

全盛時期手裡劍影分身>>>>>>>>木遁真數千手

其實卡卡西好地地做乜走去切雷，
搞到依家分晒門派咁

一隻飛鏢=一隻尾獸

之前有人post過鼠繪漢化
哩個係熱情漢化嘅

睇返上一part三代形容緊二代招起爆符
下一part就分析緊帶土嘅能力
真係唔知哩part係講自己招手裏劍定講帶土

同埋中二佐都用手裏劍技傷過大蛇丸同鼬
成套火影最多手裏劍技都好似係中二佐

剩係手裡劍影分身已經多過佐助用果d啦

鼬肺癆病發先比人打中姐
鼬用揼苦無落森林再穿出黎打輪回眼死角
我諗mk助做唔到

動畫係形容緊手裡劍

本身三代應該最勁 係後尾作到失控兜唔到先搞到佢咁姐，一條友冇血繼限界都學識曬五種屬性既忍術其實好勁
開頭講佢一個阿伯打兩代火影加大蛇丸都贏到 正常跟返原本設計畫落去佢應該最勁既

好多王道漫都寫到d老野好撚勁, 但係唔知點解三代同死神個山本一樣柒

係同妖尾個會長一樣先岩，山本起碼都叫勁撚型

三個都有陣柒味
會長就真係勁啦

山本起碼真係勁，三代就

穢土之後唔加技比佢姐
二代都叫做加咗招起爆符吖

打storm 4 佢有招五屬遁龍彈術 分身噴火水土風雷龍彈

storm 4都叫岸本監督

土龍彈係點

五遁一齊上打唔打得爆班既完全體須佐 柱間用木人術已經1on1 佔上風 逼班出埋九尾須佐

其實三代算勁過好多人 但係上一代黎講真係睇唔出佢有幾勁 二代都可以同班打下 三代打班 應該連班一條毛都傷唔到

利申 幾鍾意三代 打大蛇丸個場睇得出佢好為村 但火影之中佢真係唔算勁 鋼手都叫做有百豪之術玩無限處女 如果冇金剛棒佢都只係個死廢老

1:12

不過睇唔係好到

廢老分分鐘連自己隻猿魔都唔夠打

比返自己隻通靈獸撚返轉頭

掉返轉頭諗其實猿魔都幾勁

文太應該勁過佢

猿魔：死老嘢 你唔係死撚左呢咩 仲通靈到我出黎

三代：比下面 唔叫你出黎我剩係玩到手裡劍影分身

仲有屍鬼封盡

開完一定要死 同8門一樣 但8門型咁撚多

好似話卡卡西加入雷屬落螺旋丸度先變左雷切

如果加風遁但做唔到形勢變化會唔會變空氣炮…

如果佐助無寫輪眼用千鳥
中忍考試打我愛羅個陣應該比d沙插死左

柒少陣

講左咁多頁 結論係千鳥勁定雷切醒？

緊係手裏劍影分身

雷切唔嘈 係千鳥嘈啫 千鳥命名係因為招技發動個陣啲聲好似有上千隻鳥係到叫

暗殺嚟講 雷切係好過螺旋丸 可以直接貫穿敵人要害
螺旋丸就唔得 被人打中個友一定彈到幾尺遠 撞到其他嘢實嘈到成村人以為爆炸

但係威力嚟講 螺旋丸係勁過千鳥 不過唔足以秒殺人 鳴門連女都生埋 但係招螺旋丸未試過成功殺到一個人 然後用言語感化敵人傳愛

我覺得鳴門把口面前 乜嘢螺旋丸 千鳥 雷切可以收皮 佢個口係SS級忍具 收服長門 帶土同佐助做兵賣命

on9當有趣
Show Blocked User - 冷🍚王

唔追post
>>#125

象轉鼬 角都2條命 n個六道殭屍

雷切其實應該嘈 動畫有聲
漫畫同千鳥一樣都有啲チチチ擬聲字

簡單嚟講卡卡西嘅千鳥=雷切 因為佢斬斷過雷電
之前好似有幕佐助開千鳥比人叫雷切 佢唔gur糾正人話係千鳥唔係雷切

[世界大戰]未開萬花筒既佐助勁啲定單神威卡卡西勁啲

開過個post啦屌

千鳥不知幾勁

鼬本身死左點殺
角都係卡卡西尾刀殺，唔係鳴門殺

點解角都中撚左螺旋丸手裡劍都死唔去？

因為佢同初代打過而死唔去

因為打角都果次係佢第一次實戰用螺旋丸手裡劍，而且係未完成品，只係切斷曬角都既經脈，但殺唔到佢

爆左兩個心臟

咁千鳥勁D？

反而想知點解佐助唔識復制人地忍術 明明佢中忍筆試都識跟住人地寫字

佢洗鬼咩 一隻高達勁過晒啲忍術啦

其實千鳥特色係快
根據岸本既設定鳴人未搓好粒丸應該就已經比佐助插死左

但後期睇下佐助同卡卡西，移動速度同鳴人差唔多
咁撚慢根本唔洗寫輪眼啦

喺嗰陣時我就知佢越嚟越快

幾方面咁睇

螺旋丸消耗查克拉量少

千鳥 雷切 消耗大（都係卡卡西查克拉少）

螺旋丸既配套條件唔會太高（低至影分身，高至飛雷神）

千鳥雷切 一定要配寫輪眼（呢個係卡卡西先要咁做）

螺旋丸威力較弱（如果唔係就唔需要咁多版本既螺絲丸出現 始終係未完成既術）

千鳥雷切威力強 基本上係一擊必殺（卡卡西多數都係執雞）

螺旋丸命中高（唔需要結印 隨手可得 配合飛雷神 影分身命中增加）

千鳥雷切命中低（要結印 雖則後期已冇左呢個設定 卡卡西必須配合寫輪眼黎突刺）

講到底 其實係睇使用者